認真講，有咩事自己解決唔到，一定要打999

近日香港發生一連串不快事，令警民關係惡化，我真係睇唔過眼，我深信，警察永遠係我哋人民嘅公僕，只要你有需要，打個電話佢一定會嚟處理，不論係踢波有爭拗，食飯比人收多兩蚊，同屋企人嘈交，比人地架車阻住行唔到，懷疑比人跟蹤，任何你覺得對自身安全或社會治安，有需要警方介入嘅時候，就應該撥個輪比警方，尋夠協助，佢哋係全天候24小時on duty㗎，唔好怕麻煩到佢哋，佢地係全心全意為人民服務，當然响大時大節嘅時候，真係好緊急嘅情況下先好報警，佢哋都係人，撕幾張紙都要幾十人，邊度重夠人手做其他事，記住唔急就唔好搵警察住，比少少時間佢地抖下啦